
Dit nu geïnstalleerd op 

moduleprovider.caloriet.nl
database: caloriet_n_1_htitest
user: caloriet_n_1_htitest
pw: htitest123
localhost: /Users/ebleyenburg/dockervolumes/projects/htdocs/kankernl/kankernlfeature3moduleprovider
filezilla RH-moduleprovider
https://moduleprovider.caloriet.nl/


de publickey is gekoppeld aan de key die ik in de appstore in de config heb gezet
 $publickey_filepath= DRUPAL_ROOT . '/jwtRS256.key.pub';

ik kan op de server niet bij de terminal(dit even op een oude server neergekwakt)
ik heb een backup van de database en een config export als tar in de root gezet

end point om HTI te koppelen is
https://moduleprovider.caloriet.nl/startmodule

die start nu geen app op maar toont je de JWT ....

gitlab
https://gitlab.com/EgbertBleyenburg/htiprovidertestplatform.git
git@gitlab.com:EgbertBleyenburg/htiprovidertestplatform.git


